點解大家接受到遊客用英文問路，但唔接受用普通話？？

你新移民？

係香港多數文件都係以英文為主
溝通就廣東話同英語

因為我歧視大陸人

等如港女中意含洋腸

吹咩

係呀，吹呀？

鬼佬用普通話問
支那人用英文問
點做好

用英文答

有禮貌係ok
d強国人問野唔該都無聲架

目前香港法定語文是中文和英文，粵語是香港最主要的語言。
From wiki

廣東話第一就緊
普通話算唔算中文？

台妹用台灣國語問路都答，係唔答用普通話問，吹咩！

用普通話一律唔答

閩南話，四川話，湖南話呢

吹尻漲呀？

方言？

老奉答你架

去到英國日本德國法國西班牙都用你地中國嘅普通話問路囉

睇下會點

咁都要問
返大陸食蕉啦你

因為佢地口語無唔該呢個詞
所以自然唔會有唔該擺句首問野
佢地文化係你答完佢就會通
嗯！謝謝您

中國遊客唔會講依句架

英文係母語
你係支那蝗？？

算撚數啦你 你真係當冇人接觸過d大陸閪

吹啊